左腳紋香獨，右腳紋港立

終於明點解要咁做

隻手紋「布仇」

伙記呢個照拉，中左暗示